瞓教啦屌你

聽日又遲到啦

又要人等你

養足精神聽日見

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友